點解d老細咁鍾意將自己做錯既野賴落人到？

明明自己報錯價，結果就賴我（幫佢fax份報價）冇提佢（事前冇任何報價經驗），佢永遠唔會認自己有錯

你條肥閪對眼係咪閪窿生上腦，係就落地府揾你死鬼老母搞搞佢啦，順便賀埋母親節呀

老闆做錯你要佢認？ 哥哥仔你老幾？

比個老細你做你會認左佢定賴落人度？

原來係你，你聽日唔洗再返工啦

得罪老細你唔洗指示有運行